過去香港繁榮，係因為有充分既社會規範去懲罰讀唔成書既人

社會尊卑有序，最偉大既規範之一

莫過於係

讀唔成書既人只可以做下賤工作

你受到既懲罰係

要你過低賤痛苦既生活

只可以選擇：

著cheap衫

食垃圾食物

住劏房

坐公共交通工具

你性幻想架名車同12M樓

保安嘅有資格講𠵱啲

傻啦
以前產業反而冇咁單一化
菁英主義令大學畢業同中學畢業界線好明顯
讀唔成書都可以學門手藝搵到食

你又想點